[垃圾政府] 屌你老母 補貼支那人黎香港旅行 香港人就1蚊都無

你班支那仔黎到好睇路呀 百幾蚊唔夠你睇醫生呀

呢個補貼計劃係咪新嘅方案?